鬥獸棋：警犬>速龍>勇武>和理非>ICAC>警犬

一人一信去信ICAC介入調查
停職一個停得一個

自推十連

警犬=速龍>勇武>和理非>ICAC=警犬

呢期ICAC都靜左好耐
4:00 準時踩場拉人

823 Hong Kong Way 和你拖

報左案先，話知佢拉唔拉人
總之拉一派打一派，分裂佢地

ICAC仲有用咩

ICAC

冇用，但起碼試左先
文宣組go

逼鳩ICAC 做野,
唔做野就要揭穿佢既大話

ICAC好似都係班狗啲狗黎

唔理佢地有冇貪
總之煲大佢
向icac 舉報
愈描愈黑既情況下，一定分裂到佢地

廉記 仲有作用既咩
我仲以為廢撚左

拿，總有幾個有良知既！
上唔上到位就睇今鋪

有良知既ICAC上唔上到位，撥亂反正，香港法治最後一道防線靠你地喇

文宣組開波喇

和理非文筆好，靠你地同ICAC聯手喇

靠 ICAC 不如靠國際法庭

當年睇電影強大如5億探長填海華都不敵ICAC

今鋪睇你地喇ICAC

成幾個月都冇出過聲

你會唔會諗得太美好 有良知就唔會咁啦

拉一派打一派
總有一堆有良知，想上位，權鬥派等緊機會

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

呢幾個月ICAC真係靜得好唔尋常
文宣姐：如果吹下佢地有大deal你話得唔得？

ICAC > 警犬

我會話：警犬（包括畜龍）> 勇武 > 港共 > 和理非 > 警犬

推多下，講廣傳

仲有平機會

和平示威既權利被恥奪

香港人最鍾意投訴，係時候拉呢兩個部門落水幫手

推多下